傾下計

yo

[突發]今晚18區都有野搞

唉

天滅中共 全黨死清光

Yo

唉乜

Hi

Hihi

有咩做 呢排好唔開心

點解唔開心？

感情問題
好矛盾
我都唔知點解

攰

講嚟聽下

訓未？

醒了 點解要不推文

Ok

推緊

游子him

好

唔好未

咁唔推了

挽

咁你要學識放開了
搵d野做下

成功

自己困住自己

吹水未

好！

食飽了

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

食左乜

食咗好多嘢 all垃圾嘢

例如

屎

都估到

收啦。。。

你食開

樓主好yo

係 我4mk

你壞啲定凱婷壞啲？

我食3支

我要嫁俾樓主

你都係

識啲嘢

想un

我食開女

出名了

爽完未

介d來

比p牌用咗個名

好寂寞
無人明白我
有無絲打可以可憐下我
單身22年a0巴
想有絲打黎摸下我碌野

收啦

你咁多勿耍了

點解冇左57

留個名
再下潛

喂唔好潛

嗨

傾咩好

情緒問題發作
摺下先

近排點？

聽緊你講

Hello

麻麻地

喂！做緊乜

有咩咁衰

唔想返呢份工

fg？

Fg第三年

唔想返點返3年

每年都話走 但每年都留係度
好得人驚 中咗咒咁
好想去一個新嘅行業

Yautszhim

又blk人

剛剛食完飯

今年攞完花紅就走

心諗乜水

乜水嚟

咁而家呢

我呢行冇花紅分

點解。。

做盛行

點樣

說不清
已放棄自己

Dont

了解完話你知

傻鳩嚟

點解分？
決斷通常都搵左第個

快

睇得出

比啲耐性

心水清

等唔切了。。

係

比啲爭扎

教埋我

咁應該好耐之前都淡左

喂

掙緊

袋錢入你袋

冇收過

再多啲

衷心的相信有光的線

但我恐怕視而不見

當世界永遠盲年 我似盲人被騙

除非同居 （雖然都會因此分手）
但我覺得經常唔喺對方身邊會淡..欸我都好驚

點解唔喺對方身邊
懷疑你台妹欸厂厂

食𡁵生菓
北海道蜜瓜

Check下

比盡了

比d嚟得唔得

我係

你好靚。。。

秒

我願遇見

建議你驗眼

喂係喎勁似

屌你老母

下年閏年

我會驗埋耳

係。。但一開始好難同居

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

收啦後七版

似乜

我會快啲

不了

都係光線

腦都要啦

少慢

點解呢又

。。。謝分享

5gㄏㄏ

勁快

欣賞🙏🏿

Lost pw

Sorry食曬

唔好比限制自己

我想食蘋果

左膠表示唔好咁

ㄞㄊ

不欣了。。

樓主=仆街仔

😸😸

你好台

銀行改返

我右膠嚟。。

本身都唔覺 而家覺了

我食d剩低嘅

好似一個嘢

點先突破到

右極份子

生果

好撚陰濕

屌好樣衰

開技

我認

ㄨㄐ

比啲尊重

大技？

食了橙

Q技